（fresh ）冇報o camp係咪遺憾？

如題

唔係

毒撚去咗先係遺憾

所以毒L我冇報ocamp

係
其他人一定會講好多乜乜乜
但你唔試過你就唔會知到底係點
唔等果2 300蚊洗就去體驗下lor

係慶幸

y1無去
然後第二年做組爸

冇

絲打去o camp好玩？

city?

未去都有少少後悔
好似要改變自己
變得social

Ocamp做fm玩game，俾人照顧係得yr1可以玩嫁咋，我覺得好好醜醜都應該去試吓體驗下，雖然有人講到好似好多伏咁，但都好多福音營嘅
你過咗第一年之後就算有得玩ocamp, 都可能係做搞手或者組爸媽oc，個感覺就唔同嫁啦，始終有自己嘅duties要做

而且多數自己department或faculty嘅ocamp福音過其他soc，但你錯過咗自己個科ocamp嘅機會呢，其你之後都仲可以加入嗰啲興趣soc玩ocamp嘅

利申:畢咗業，做過幾次組媽,oc，覺得fm個年做組女玩ocamp係最開心

遺憾就唔係，但我覺得讀得u點都要玩返次
唔玩第時就冇得玩，體驗吓都好
上年讀asso時玩過，係識到一堆人，但全部都係hi bye fd
但的確有人出咗pool嘅，睇你social能力
仲有就係睇你男定女，啲女仔好易好fd，男仔就真係好難識到真朋友
啲遊戲唔一定人人鍾意玩，我而家諗起上年dem beat、cuty hunt都覺得on9

你個名好似我識嘅人 元朗？

No

樓主我係ive 絲打

都喺個句啦，唔同人有唔同睇法
不過，如果我當初冇去
我就會覺得喺遺憾
人一世物一世，咪當試下囉
講真，o camp都會有唔少毒撚
如果自問係毒撚，咁咪大膽啲yo人囉
成日咁冇自信，又唔敢講野
咁係人都會睇你唔起啦

係呀係呀
唔食過屎唔知有幾難食

我都好似識呢個人

hi 2017dse

hi 同伴考成如何？

垃圾分 讀shitty

即係？